林鄭：引用緊急法並不代表香港進入緊急狀態

1. 引用緊急法並不代表香港進入緊急狀態

2. 雖然香港未進入緊急狀態，但社會秩序正受到衝擊

3. 引用緊急法去禁止蒙面係為左幫助警員更有效咁執法，從而令社會秩序盡快恢復

1/10

有毒氣體無害

緊急狀態不緊急

宣戰 不代表戰爭

以為政府真係去盡

揸你波 不代表非禮

林鄭又要做雞又要攞貞節牌坊
用緊急法唔算緊急狀態
用封鐵路封鎖該區交通唔算分區戒嚴

強姦冇(未)內射唔係強姦

總之廣傳政府宣布緊急狀態，引用緊急法立例

咁又無得咁樣夾硬黎既

入黎就係為左睇呢張圖

緊急狀態已經實施
要撤資

真係冇諗過大陸咁on9既新聞 香港竟然會有

［緊急!!!］黨鐵已提供最大核彈，維修零件已用盡，並加大受損零件採購數量
新聞講喇，不過採購的零件由製造到運送到港都要時間。

而受破壞既既車站修補零件係靠拆除用其他車站正在使用的零件。

****靠拆除用其他車站正在使用的零件。*****

即係做到野啊！

不過當佢採購既零件送到，效果就完結！

即係呢段時間窗係黨鐵維修零件最大壓力既時間！
再多一啲損傷，佢就無可避免地要長期關站！直到有維修零件！！！

緊急推!! 壓倒黨鐵既最後一根草啊!!!

竊書不能算偷

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

引用禁蒙面法並不代表香港進入禁蒙面狀態

2019年10月5日中国香港正式實施反蒙面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

總之宣布政府實行緊急法

呢個係事實，林鄭玩語言偽術你就跟住佢行？
唔係緊急狀態點用緊急法

佢今日立得蒙面聽日就可以充公你財產啦